你地係邊度食緊飯？

真係好悲哀

香港地窮人含撚

向各位無地方食既表示致敬

飲食業好多要執粒呀，食食食

Salute 巴打
加油 買罐汽水涼下